拿鐵斯全盛時期有幾勁到底？

係阿嗰陣勁能到仆街 至少世三
去到曼城仲要開bug 特登送個波比人令牙路可以入波反cup拎英超

拿鐵斯係邊銀個 你老師教你用大陸翻譯呀
抽水狗, DEALY呀你

拿鐵斯唔係踢修咸頓咩

嘩呢個reply 非物質文化遺產來